今日見到有d 民安隊既女都幾正

點問佢羅電話

圖

可唔可以比你電話我

hello moto

話要投訴佢 問佢咩名咩number

依家天下太平啦 可以問佢攞委仼證

屌你老母 到呢個時候仲玩膠？

圖定老母？

講緊邊區？

好人好姐做民安隊。。。

行去佢面前跪低直接幫佢奶會快啲

頭先溝左件，約左今晚食糖水